TEXT_inf.

MAT: LP
MAP:
TRM: M
Ndl:
Ntr:
Nls: 13a
REG: Z


SPEAKERS_inf.

INp1: L. M., m, 34, Roma


RECORDING_inf.

TYP: acquisizione diretta su PC
LOC: Roma
DAT: 22/03/01
DUR: 0.10,176
CON: camera anecoica ISCTI Roma


TRANSCRIPTION_inf.

DAT: 12/09/01
CMT:
Nst: 1


#1: non bisogna credere che sia vero tutto quello che dice la gente tu non conosci ancora gli uomini , non conosci il mondo
